我開左冷氣 爽到歪歪

已經開左成個星期

全球暖化最佳解決方案

In 分體式 we trust

尋日都要開啦

痛快，爽到射精

隔離會熱左

呢幾日咁熱真係頂唔順啊